［公開討論］新紅基要點做先收手？

1）開記者會，比番個交待
2）為今日推前線出去死呢件事係記者會上面90度鞠躬道歉
2）將新紅基吳三桂供出
3）高層同PR為引狗入商場同龜縮引咎辭職

仲有無？

做唔到的話，住附近的日日過去4樓投訴？

追究警察濫權

呢個佢地要割蓆的話，係記者會比佢慢慢割
佢唔開記者會，得FB出信，點信佢？

仲要今日推班前線去死呢樣野唔洗還？

4點都唔洗做
追究黑警就夠

出聲明追究黑警

緊係要佢用法律途徑追究
得把口有鬼用咩

呢度有兩個情況：
1）佢地有人落過order比狗入，出聲明即係睇佢地鬼打鬼
2）佢地無人落過order比狗入，所以可以法律行動告9班黑警

諗落都過癮

但係推前線出黎死自己龜縮呢樣野一定要追究

姓郭大老闆撐警撐政府驚你地咩

咁咩都唔做？

咪講左點懲罰佢囉

前新城市職員，大家聽我講兩句